點解有D人行行下都會仆街？

真係唔明

d女唔扮仆街 你地d兵點會仆過去幫佢地呀

辣殺

仆一仆 隻手撞一撞你 個波hi一hi你 時做兵